想買sony rx100 m7..去那裡比較便宜?

想買sony rx100 m7..去那裡比較便宜?

唔怕伏 四寶

說普通話的？
那就好辦了親。